欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十八回 金村美玖 お誕生日おめでとう!!!

金村美玖お誕生日おめでとう

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」10月7日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館 2Days 決定!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

sor 各位ching咁遲先推

Miku生日快樂

好似都係無虹花?

15/10 有online live

唔知有冇影山同新三期

呢個一早錄左
應該係錄CDTV前後嗰幾日錄所以冇都唔出奇
不過都係打定輸數

生快壽司LM

可愛到呢

【料金】
ファンクラブ限定特典付き視聴チケット:4,600円(税込)
一般視聴チケット:3,500円(税込)
我個荷包

loop咗好多次

lm
おみく お誕生日おめでとう

吓平時無事一年幾十場 一場都¥7800稅拔啦
咁就叫哂春 不如學班大種乞衣免費睇算啦
班女今年已經無握手 幾百蚊都比唔起咩

大大個ATC 有免費睇 何必要比錢

on9咁我真係比唔起呀嘛 唔做得免費仔咩

真喎 有得免費點解要比錢睇

你在日場場睇現場就收嗲啦

你地唔比錢班女食乜 心靈支持有撚用咩

喂你幾百蚊都無學乜人追偶像 肉撚酸到

保乃好似好大份咁
定係因為同光仔比較

d錢咪又係營運賺

運動員身材略為大份但未到肥

基本上所有mb拍埋去光b度都會變得好大份㗎啦

我地晌谷大佬講得好啱
抵制垃圾種子花
一蚊都唔會比佢賺

樓豬個名

到依家都係覺得件衫可以咁快由黑轉白真係好神奇
由張相睇落又唔似內外反轉就係

着左兩層衫，外面個層一除就甩

心靈支持人哋係用嚟滿足自己心靈

日向練舞片呀影嗰part原來係Takahiro老師突登編出嚟
我仲以為係呀影自己走錯位

你老味d人講緊無出音番唔更blog唔上欅寫
之後就卒
實在太恐怖

迷詩黨黨魁
佐藤詩織老公留名

非常正常

種子花都已經放棄
梗係求其啦

係咪肥秋解釋咩交換日記

留名

Lm

Bilibili發現miku做青春之馬C的片

LM

青春の馬都係Takahiro特登排個雙人舞比hiyotan

lm

但影山個part真係好似跳錯

仲咩無端端2人會上twitter trend

重睇多一次你會見到一開始佢哋件衫厚到乜咁

好似相聲一高一矮一肥一瘦

Miku代c嘅青春之馬好型

miku今晚生日直播我好興奮啊

みくをおしかない

返去煲下miku C 的青春之馬先

準備課幾多

想睇有無link

課左啲錢都唔係比miku唔課啦

如何不愛小壽司

重點係唔止音番欅寫唔上，連全員歌都無佢名手法都太著跡？

bilibili 揾字幕組就有

生日快樂啊Miku

「日向坂46×DASADA Fall＆Winter Collection」無観客・配信ライブでの開催が決定！

今次有朗讀劇+Live?

會唔會連十月live都唔上

miku世界第一

又有live

長頭髮短頭髮都咁正

可能同2月個次差唔多,都係Live+其他野

以前長髮青春d
宜家成熟左少少

佢同小坂再靚落去會點算

諗起日本好鍾意用千年一遇/萬年一遇

岩岩無聊睇哂其他成員今日出嘅blog

好似冇咩人提小壽司生日

千年一遇都唔靚

新人留名

通常講完千年一遇個啲之後通常都會發褔
所以唔好亂講

到底今晚會唔會miku小坂一齊開live呢？

矇咗啲

happy birthday 同我同1日

みく お誕生日おめでとう

韓國個邊好似又有女idol 想自殺

平手攪到咁而家都可以逃出生天 都算係好事

なおみく世界第一

個腦成日都係度諗點解miku可以咁靚咁可愛咁得意咁正

我都成日諗緊點解Neru可以咁完美

天使吻過的聲音

單係把聲已經100分

滿分係咪一萬

好似紅白都要無觀客
東強live molamola

應該係因為有時staff出blog會有delay

其實唔唱歌就得
聽Neru 既radio真係好jeng

凍過水今日東京又新增2百幾個

話時話
欅有無機會上紅白
用敲鐘上？

嗰陣名都改埋，個情況幾尷尬

個陣用咩名上?

欅再出發 改名後首次上紅白
營運又成功製造話題

櫻坂46?

你要營運肯即刻出新名都話有少少可能姐

你話佢地放置到出年4月6先再出新group都唔出奇

唔知有冇可能改唔用46

之後再跳新．不協和音

妥協和音

想聽大園深夜電台

有無諗過改做欅坂45
少一個成員都唔俾46差

就係少左平手

見到話48搞網上見面會代替握手
但好似好冇feel咁

晌唔係都咁搞咩

係？呢排忙冇留意

肯講彩花點埋堆未
成套野都冇講過 結果最後fd左係咩玩法

日向今個星期日就係

可能係cut晒劇情

可以答你係
冇得比mb督心口仔已經差好遠

明顯比人Cut過啦
個ending可以爆多d都仲得

我想知有無人買日向fans club會員？
有咩特別？

明愛暗戀補習社 | 欅坂46 x Twins
我唔應該撳入去我竟然睇晒 還我童年

無live抽=倒錢落海
利申倒緊

咁唔買了

點解我會睇曬

Btw入fans club 需唔需要日本地址

唔洗,買野用代運地址都可以
利申買過

一個月幾百yen又唔多
課金都唔止呢個數

我都唔想學上面巴打重複犯錯倒錢落海

仲有40分鐘點解時間過得咁慢

miku send msg話比我聽1個鐘之後開sr
唔係30分鐘之後8點咩？

睇住nibu同呀影打機等

我都想睇住等
邊度有得睇

Nibu同呀影msg
每日比¥120助養好女仔就有得睇

120羊咁平咩？

記錯
係每月¥300

等等先我睇錯左每個月
120羊每日！？
點解好似咁貴唔係1人300羊一個月咩？

嚇親我

係愛啊

早兩個月先停訂nibu同miho

再訂過

就黎訂晒成團,搞唔掂

轉訂咗邊個

仲有唔夠十分鐘

訂埋櫸

好正啊

其中一個係我黎

係加訂左影山

負皮不解釋

暫時無呢個打算

日日睇咁多人msg會唔會好忙？

幼幼miku同成熟miku都好正

救命 cant unseen now

正到

早幾個月鈴花衝月message過千的時候
基本上係睇唔切

忙過反工

每日50個真係好癲

返工都好忙
好彩今日唔洗OT

仲未開?

我反而今日要

開波

開左波

開啦

有啦 禾壽司

SR真係好廢,點解唔用youtube

頭髮好似長咗

因為索尼爸爸有份

個個都打switch同用canon

有錢收？？

得neru打ps

焦急好打意

好女仔囉
利申switch動森撚

好似有合作關係同投資入股

佢已經完全入坑

好得意啊

O天 認証

唔記得左歌詞
一定係O天

btw覺得聽壽司講日文幾易聽 有啲人會講得好lur
壽司反而聽得好清楚 唔知係唔係咬字好啲

完場了
好空虛

1個鐘好快過

好正

手機cap圖好細
等twitter大量圖down落黎

最終收睇人數係8萬5
好似無hinano咁多

love me do條神棍嗰集其實幾好笑
下年再請佢上去都唔錯

有個禮物統計miku好似係第2高總數 65萬羊
第1係京子

miku時薪47000港幣

啲禮物錢一定唔係佢一個攞晒la 公司同sr分大筆

同埋好似講過sony 係月薪制

日日開年薪過百萬

廣告，寫真，月薪，節目 全部加埋
miku仲有錢過我

剩係知乃啲top 成日著channel /LV/ Fendi

乃班top前輩個個都係富婆嚟
我地miku只係個有錢小小嘅JK

有錢又靚好幸福

廣告又多 又成日上節目 又有戲開
淨係人氣高啲賣衫公司都會主動搵你着

應該係得欅最窮

慘啊

in 會長/隊長 we trust

會長一個隨時可以買成隊乃翻嚟

睇黎青都幾有錢 呢啲brand都覺得窮人先著
先唔講平手之前幫GQJ GINZA NYLON J影個啲相 又Fendi 山本耀司 Gucci
平手：chrome hearts comme de garçon girls Supreme
友香：Burberry Hermès RALPH LAUREN
Risa ：Moussy ISSEY MIYAKE
茜： JILLSTUART COACH FURLA LV
土生：Alexander Wang AMBUSH
Rika ：miu miu Prada

唔係有贊助?

下面講緊member自己私服/愛用item 已經唔講幫雜誌影嗰啲

有錢人真係多

唔窮啊 但相比下應該會係最窮啦
我見乃嗰啲皮幾嘢一件衫

白麻個d十幾萬yen一件t shirt

不如你google下啲brand嘅item咩價位先啦...

講家底就應該係欅最勁
收入就真係睇Sony點出糧
日向之前上節目講過佢地係月薪
但唔知啲個人job嗰啲又係點計
同埋唔知會唔會好似AKB嗰邊咁會按年資加人工

咁都有得笑

我剩係識買U記同GU 上面一個都唔識

中 頂多加埋h&m 上面啲名連讀都唔識讀

無打清楚，係港紙皮幾嘢一件衫，唔記得咩牌子了

講緊隔離啲top多job接同埋人氣高有靚衫送所以會更有錢，你淨係講身上着嘅牌子做咩

原來我平時都唔窮，沖涼嘅時候係最窮

想直接畀錢成員使應該要收埋喺啲花入面

溝咗個mb會快啲

想問點先溝到佐藤詩織？

泉妹

有無人覺得保乃係要呢種偏大隻嘅size至好睇

hono拍埋去光仔度,真係兩個size

想問點先溝到松田好花？

呢個首先你要好鍾意食納豆

＼9月19日発売／
non-no11月号は #渡邉理佐（#欅坂46）が表紙♥
秋のトレンドファッションや新時代のベースメイクを大特集💕
特別版はSnow Manが表紙初登場！12Pの大特集でお届け✨
#嵐 の連載＆プレイバック企画もお見逃しなく！

📝試し読みは☟

#SnowMan
#ノンノ

肥閪

淨係幫佢食晒啲青椒算喇

2020金村美久禾覺得好正

怕醜

任何人拍埋呀光隔離都差一個碼啦

想比保乃扣殺

試下成為it社長

有D肉地先正

咁我就做左775老公了

都唔明小林個本點解咁差

4萬幾唔算差啦

好掛住miku sr

向好嗰邊諗，其實已經好賣過阿茜同小池嗰兩本寫真

牙茜咁正都咁小人買

禾托人喺日買咗

日本人始終都係鐘意纖細、可愛、透明感嘅女仔

why not all

真！小朋友先做選擇

miku SR已有翻譯
神速啊

比喻下又笑

想埋單咪出聲

又屈

日向坂46 全国アリーナツアー2020 開催中止のお知らせ

日向坂46「全国アリーナツアー2020」につきまして、今春のスケジュールを10～11月へと振り替え、開催にむけて準備、検討してきましたが、新型コロナウイルス感染の情勢を鑑みまして、残念ながら全公演中止とさせていただきます。

チケットの払い戻しにつきましては、9月19日(土)からの受付を予定しています。
詳細が決定次第、ご案内をさせていただきますので、チケットはお手元に大切に保管してくださいますようお願い致します。

公演間近のご案内となりましたことをお詫び申し上げますとともに、ご理解を賜りますよう重ねてお願い申し上げます。

以前唔明成員講咩「希望喺寫真到展現個性」，因為我覺得啲相影嚟影去都係嗰啲睇完小林嗰本就明了

希望未來有一本可以展現到埼玉靈魂

拖咁耐終於取消東蛋都搞唔成嘅話就慘

唔明,解釋下?

利申 無買

我地埼玉肥婆都有出喎

全國巡迴10月11月搞都要取消 東蛋12月頭搞實凍過水

如果佢兩個都係狗，咁小林就係藏獒，美穗就係柯基

個淒美感好出 有幾張相小林好似where's wally咁企喺眾人之中你要搵佢出嚟 不過其實都好易搵 好明顯一塊亞洲人樣

個非實

就咁聽都好似好伏

早排拎返21人同茜本寫真集出嚟睇 覺得花綠青仲正仲好睇

個非實

21人果本其實幾中意平寶

21個主題啲相入面平手最好
好有feel

夠孤獨

日向arena tour 正式壽終正寢
振替都唔搞 退錢算數
咁東蛋呢

10月7日(水)発売 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」のTYPE-B収録内容を下記の通り変更させて頂きます。

<変更内容>
■初回仕様限定盤TYPE-B(2CD+1Blu-ray)SRCL-11513～5
-DISC 3-(Blu-ray)

下記の2曲に関して、過激な表現が含まれていることを改めて考査し、今回の商品への映像収録は見送らせて頂きます。

・Discord Short Act
(2017年8月30日 全国アリーナツアー「真っ白なものは汚したくなる」幕張メッセ)
・不協和音
(2017年8月30日 全国アリーナツアー「真っ白なものは汚したくなる」幕張メッセ)

また、上記品番のパッケージとDISC盤面には収録分数が74分と記載されておりますが、上記の変更に伴い収録分数は67分となります。

商品詳細発表後の変更となり、皆様にご迷惑をおかけし心よりお詫び申し上げます。
何卒ご理解いただけますようお願い申し上げます。

Seed & Flower合同会社

有都大搞唔到

咩意思
兒童不宜定係燈光太閃驚人癲癇

Neru咁勁既

・Discord Short Act
(2017年8月30日 全国アリーナツアー「真っ白なものは汚したくなる」幕張メッセ)

呢啲先正

ps:而家都仲未整起啲碟

說好白我們的謊言與真相呢？

好似話好多血

屌我真係唔明點解要抽起佢
驚兒童不宜？大把兒童不宜嘅MV都照出碟啦

緊係唔係咁簡單

咁耐冇上嚟
搞乜又有笑話

咪撚癲啦
會唔會係送俾你呢啲垃圾idol呀

咁樣攪一攪又上twitter trend

9月23日(水)発売の1stアルバム「ひなたざか」収録の特典映像『日向坂46デビューカウントダウンライブ！！in 横浜アリーナ～日向坂46 FIRST LIVE～』ダイジェスト映像を日向坂46 Official YouTube Channelで公開致しました🎞

ぜひご覧ください☀️

#日向坂46

好正快d拎到碟

我們仲要等到10月7又cut咗2隻

好想去東蛋一齊唱約定的蛋同no war

真係唔知點解要cut

snf做野幾時有得解

馬尾memi

仲有

我覺得如果因為有血而起都noise都幾好

東蛋joyful love no war 約蛋同日向坂

愈唔比人睇 愈想知 愈想睇

屌你一開始就食一set memi neru combo

諗起都濕晒

搞錯呀，個時睇完欅寫最期待呢場
你同我cut 左佢？

垃圾

食屎啦啲演唱會已經剪剪接接咗好多
正正經經出個完整版+making of唔得既
施捨都衰過人

每日一屌snf

dllm 一開始玩紅油係shit 主意

依家你take起佢

咩係過激表現而收起？

欅就係睇啲激野

唔激睇嚟做咩

cut咗係咪會減價
即係呢世都唔會完完整整咁睇到一場東蛋/欅共以外既con
果然係世界級營運

淨係cut不協和音個段？

一齊跳高

呢場呀
話因為太多紅油同閃光，平仔終極上身，完場都出唔到戲

cut咗個2隻姐

欅sell stage performance同表演力
但係就cut不協和音

依家係咪連前面擲粉個段都抽起?

本身不協和音都係好激架啦，snf唔係第一日知呀

依個應該係cut果段，又白粉，又紅色液體，夠哂激

呢個時候好敏感

唉搞到咁不如咪撚出

咪係
封面又咁既樣

還我不協和音

めみ

乜都無得睇

Ching知唔知係邊集？想搵再高清d睇睇

出乜鬼呀咪撚出啦
跳池砂塵都咪撚出啦
入面啲野同個封面一撚樣
全部支離破碎
畀啲咁既野仲好意思收人錢
係咪要fans將doc/欅寫/音驚既殘片痴返一齊先勉強睇到一個完整既con

咁宜家type B 會唔會平啲

屌你老母snf
不如咪撚出啦

轉頭實推友香出黎道歉

唔會
錢照收
snf世界級on9

認真估唔到宜家Last Album 都仲可以做呢啲on9嘢

屌你老母欅狗真係前世欠撚咗種子花
嗰場嘅僕は嫌だ係我最中意嗰次
心諗你終於肯施捨 然後而家cut咗佢

呢樣真
通常係衰野最估唔到

泉

有腰有球

嬲
本身要食個咁既垃圾封面都算，依家你食老本唔俾完整版仲要cut歌

開始懷疑特典都會有伏

其實我覺得會係逐隻歌cut出嚟冇咩連貫

放心,應該會有

種屎花食屎都要食到最後一刻

9成都係唔好對佢有期望

乜撚野過激 不如未夠二十歲唔俾買啦

寧願佢內部一早bam左都好過依加咁公佈完又cut
係唔係玩炎上玩到痴左線啊！

幾時先知特典係點
如果唔係點訂

反社會團體反得太勁要ban

得番個幾月營運都仲要爆鑊

真係唔知個last live又會攪啲咩出嚟

可能要盲狙

可能變onlive

好彩未訂碟，依家cut不協和音，可以唔洗買了
等人upload上youtube仲好

預咗online gala

連白麻都無得online
都唔信佢可以做到

原本想買best album ，搞到咁on9廢是買
Cls架營運

訂左。。。。。
又做左傻閪我屌

U Always la

好彩未訂，本身諗住連埋隔離團梅澤一齊訂

雖然未訂不過我都會買晒ge
唔爭在俾營運玩多一次

今次係畀錢畀得最唔開心嘅一次

未訂last album
準備訂
想問每間鋪嘅特典唔同+價錢唔同
咁買貴啲嘅 例如HMV 咁係種子花賺多咗 定係間舖賺

開始有人撥火話係欺詐

好奇想問你依家係想畀邊個賺多啲

等人買左 放中古齋碟無特典
又平又比種子花賺少咗

現實版信用欺詐師

應該係間舖賺

用我10年前公司賣game經驗
賣俾舖頭個價 好似間間一樣

但係班成員喺種子花手上，你畀唔畀

都冇人係達子個級數la
營運連達子個弟子都不如

関傢具打本開間公司好過啦

買起欅坂再出條欅傢具product line

比間舖好過啦
唔係話mb係計月薪咩
唔影響佢哋份人工不如買平啲

應該難啲喎
應該single先多人放淨碟(?)

Good
咁我專心揀特典

早兩年去日本2手鋪睇過
album唔係平好多
single就真係平

我訂左HMV版日向album先發現其他鋪仲正

其實欅同平假之前出個2set專值得買晒啲歌真係幾正

話時話上次欅online live既周邊又話8月尾貨，結果到今日都仲未有貨
問官方話要去到9月尾先有貨

我剩係會訂amazon 方便送貨
我對特典其實冇咩興趣

我有買欅album
但無買到平假
去日本買2手算

我搵代購 攞埋喇喎

唔想比種子花賺銷量
原本出director cut件事已經柒，依家仲要cut歌

我搵代購佢話9月尾官方先有貨

snf唔柒唔做ma

我嗰度上個禮拜已經到咗

Single 最貴都係張券同生寫姐
Album 比較似真係賣作品
(個人睇法）

欅1專淨係買咗Type A

去過bookoff
Single價錢真係平到你唔信
無曬寫真無曬握手券嘅二手CD淨係值一兩百日圓

特典收咪有 實大把人放

隻碟本來就唔值錢

但係大碟點都唔會跌到咁勁

同樣大把人收握手券爆寫真 你對比刷album定single抵玩d

更何況綠同藍都無寫真握手券
得姊姊團試過有一次終於搞寫真

我舊年8月去bookoff 買左隻中古欅一專通常盤 500円

因為通常盤除左CD 其他乜都冇

撥勁d
垃圾shit

呢隻碟唔買呀話之你銷量，食屎啦
真係忍夠做到咁衰格都仲要賺我錢，依家連doc good都後悔買

分分出個隻碟個垃圾海報都係個cover款

二手店買舊single都齊晒咁多type?

single基本上都齊

話平仔當年個過激樣
食屎啦shit
上得欅寫唔出得落碟

齊硬 D人要入面D野 D碟唔撚賣去中古就係扔

如果係咁過激 咪轉幾個鏡頭 唔好影到佢大頭有血傻笑囉
依家斬腳趾避沙蟲，真係神級營運

媾死女

通常盤特別多囉

紅白個鏡仲激啦下話

印好晒 臨出碟先發現太激？

都未印好

邪笑啫又唔係jump scare，激喺邊
不嬲首歌都係咁架啦
咁一開始連4單都唔好出呀笨
明明仲有包膠呢個選擇，硬係要用最柒既方法
好後悔訂晒兩隻初回
早知買通常聽下新歌算

即係正式出碟嗰日之前 佢地都仲可以取消出碟

出左既碟就係你架咩

『THE MUSIC DAY 裏配信』

16:45- 欅坂46
18:00- 日向坂46
19:00- 乃木坂46

仲有欅到而家都仲未講唱邊隻
唔會係唱砂塵掛

誰鐘應該一早講得
10月泳池14號先公開

通常盤全部都係舊歌黎架

想問裏配信係mc問答果d？
應該唔同真正嘅表演？

咦係喎

係同ppap吹水

啱啱見到大園玲呢幾日啲相眼啲反光都打哂格仔，其實係咪好多member影相都慣左咁做？定其實都係驚痴線佬揾屋企

後者

日本啲飯睇眼反光好勁
尤其是j家個班

咁梗係要做好防範措施

【「JAPAN COUNTDOWN」終了へ】

テレビ東京の音楽番組「JAPAN COUNTDOWN」が9月26日放送をもって番組を終了すると発表した。22年にわたる歴史にピリオドが打たれることに。

竟然執

音樂節目越黎越難做
比曬時間去綜藝

果然有taste

睇咗一陣就private咗屌

差d以為自己去錯po

同欅有關咪po

關咩事 係以前有癡線佬睇到女idol眼入面反到啲景之後比人搵到住邊 所以佢地先咁
J家啲blog限左會員同埋啲相唔多影到自己的

我以為你去隔離咋

有聯署要求加返不協和音

link?

本日9月12日(土)14:55〜の日本テレビ「 THE MUSIC DAY 人はなぜ歌うのか」で「誰がその鐘を鳴らすのか？」をパフォーマンスさせていただきます🔔

ぜひご覧ください🎶

#MUSICDAY
#欅坂46

最後都係誰鐘咁做咩又唔一早講

其實如果不協和音唔擺係張碟度
可唔可以上架網絡平台呢
不過以種子花嘅性格 應該就係永久雪藏

已簽
順手聯署埋唔改名得唔得

簽

要推返比日本既朋友一齊簽

政治打壓

好似第一次見karintalk 上trend多數都係risatalk

都係冇石森
開始覺得可能lastlive 佢都冇份

石森虹花に...

其實佢係咪有男朋友呀，所以被人雪

唔係又it 社長掛

開始

好似到欅表演

歌詞又唔同字體

件衫好似有啲唔同

有虹花未

冇

又係得半首

好少show可以唱晒全首

頭先有吓close up
上村好似跳得落力咗
天一如既往咁正
雖然唔想佢哋改名
不過哩排感覺欅真係有重新出發嘅feel
二期入咗來綜藝好咗
一期啲mb都進步咗
尤其是某幾個

其實一期綜藝都係冇咩出聲

到晌

白間講欅條片公開番

yes

天天跳親個closeup手勢次次都唔同

上村今次真係食飽飯再上黎

今次好多close up

Yuuka akane 笑住對視，首歌都愈黎愈有希望感

宜家邊度都淨係唱誰鐘
係咪得LAST LIVE先有機會聽到個幾首未公開嘅歌

分分鐘都無
俾咁多期望做咩

我估都未必有
跳過幾隻又要攪邊個係C

所以我都講左係「有機會」
至於個機率係幾多？
自己諗啦

✨スペシャルプレゼント✨
欅坂46さんのサイン入りアクリルボードを1名様に🎁

アーティストへのメッセージや番組の感想を、
#MUSICDAY
#欅坂46のサイン欲しい
このハッシュタグをつけてツイートしてください❗️

【締切：9月12日(土)23時59分まで】
➡️

都話左係無C囉
空個位出黎

低過幕張不協和音再現既機會

天天真係好型
老實講有啲想睇佢代不協和音c

初初出2期個陣啲人都估營運係咪
想復制平手14歲C傳說

呢排啲架仔都喺到瘋狂吹奏天ちゃん
希望佢地咪撚再搞咁多嘢又推多個o靚妹入火坑

真係有人唔係飯去睇doc之後入坑

有無諗過last live都無

新超必

呢種人仲慘

團名都唔改喇！
直接解散！全體解約！

全團加入日向坂46都有依個可能性

係平假名日向坂46

呢個idea太好喇！
你有做種子花Staff嘅可能性

ひなた坂46

係漢字日向坂46

天天係有種似平仔既感覺
不過佢情況又唔同，依家咁多人選佢幾有才華都唔會好多似平仔咁，咁細個放後多一年左右，等佢個心智成熟d ，就唔會悲劇重現

我仲記得天天個時有個訪問類似佢入左黎，估唔到前輩為左表演付出左咁多野，覺得佢迎新會誇下海口既說話好不自量力之類

好明顯佢入黎見過內部情況應該已經嚇親佢啦

有無music day link?

【推到完場】9月12日 日本テレビ THE MUSIC DAY

做咩咁睇唔開

講真會唔會有1期其實唔係好妥2期加入

我諗起美日向一期生反鎖事件

同當年平假加入個陣咁掛

又要講手機事件

但係好神奇一樣野係京子又可以同成班一期去迪士尼

欅應該歡迎佢地黎至真呀
個時佢地長期唔夠21人出show

有新人黎，起碼你知你未執笠同有人補位咁

不過最終就係招完人執笠

我見到有人寫傳言話shit 本身俾左約栗子，但志田說服左佢跟佢搵食，之後攬炒片出左之後，志田老細同shit /sony 開會，禁左佢兩個再一齊搞合作

唔知有幾多成可信？

廣告後到日向

都係死link

一入到去就已經唱緊

最後美玲跳個下,好QQ

當花生食算

而家先留意到件衫唔同期數有分別

好似係露膊頭個位唔一樣

係咪露膊頭，露手臂同埋唔露

後面J家都好正
想加推

我諗天天嘅意思係親身感受到平仔嘅才能，同一期拼命追上嘅身影，所以覺得自己不自量力⋯⋯

天天一開始係想同平仔w centre，但已經冇機會

希望佢之後可以c一首新歌啦

世界第一

一定有機會既
天天仲咁細個 又咁有料

日向套打歌服好好睇

日向裡配信開始中

人靚衫都靚

miku好順口咁講自己17歲

今場跳得有左種希望感

每個都隱約笑住跳

Btw 上村咩事 跳得咁比力既

又有日向

發現欅真係好好伙食食完正餐成日有得食甜品/幾貴嘅面包
唔怪得知會長肥左成個碼

美玖世界第一

會長係塊面圓左，身材都係苗條嘅

當睇下長澤囉

jer夠未？

好奇係點打

放大張相，模左個瞳孔反光位
就咁睇係睇唔到打左格

會長流欅po恥笑
呢到三四年前嘅嘢都會有手足拎黎笑

而家件打歌衫好多人對手都好好肉地

話哂手足
jer少陣ok？

睇咗好耐咩係

會長 流欅po

原來係
會 長流 欅po

今日已經好似瘦番啲

一世英明一朝盡喪

唔好再講，依件衫真係要好瘦先著得靚，好似梨名土生咁

其實欅普遍都高大過其他idol gp

GIF

所以寫真銷售量⋯⋯

但本身欅嘅世界觀可能就係要高d嘅人先托得起

明明你隔一兩日自己有份提

牙ru笑而不語

我自己打完都發覺

斯德哥爾摩症候群

牙ru 上村

森田光笑而不語

又逼害

老實講，表演果陣真係比光仔一對增高鞋好d 太輸蝕

一日傻閪 終身傻閪

比光仔carry全隊巨人都幾有趣

愛的救世主嗰part咪喺不過都唔差嘅，少咁D氣勢啫

點忍啊

今日個誰鐘影得好睇過琴日同CDTV，琴日嗰個睇到頭已側。

上埋新聞

好鬼似

唔爭氣笑左

虹花又冇上音番？

係

畢了

政治打壓！政治迫害！

(推上國際) 櫸坂首不協和音俾營運cut咗冇人講？

最強炎上宣傳
唔洗點宣傳都上到新聞

唔通真係要卒的節奏

除咗你個名

欅mb
畢之前有邊個唔係咁

真

大家一齊簽名
chng.it/GjsCpkYtZR

忽發其想，會唔會係虹花係doc反問小池點解掉選拔，然後激嬲左營運？

471個 差29個

個個咪係你

石森虹花反應過激

我覺得佢係唔改名死硬派
要同欅共存亡既代價係last live 都無

想聽故仔

光復欅坂 時代革命

睇到有人話櫸坂遲啲可以上失策老師

不過唔係坐台下，係企喺台上

mean到雖然係事實

件衫係咪好難着上次小池有半邊膊頭都着唔到

垃po 拉

如果真係因為改名就想走 咁其實都好難唔理解

発売中の「ギター・マガジン・レイドバック」Vol.4の表紙&巻頭を富田鈴花と松田好花が務めさせて頂いております🎸🎸

ぜひチェックしてみてください🌼🌸

#日向坂46
#花ちゃんズ
#富田鈴花
#松田好花

如果剩係得佢一個走已經算少

話唔定有幾個都有可能一齊走
我係最驚sony唔搞新人audition

點解要攪
成班2期係到

鍾意攪唔需要理由

今日係咪日向online talk？？

邊位大佬有份

唔洗搞啦新二期頂住

我諗改名之後，都係成班重新自我介紹一次，兩集綜藝都講完，然後過一兩個月就發佈出道曲，不過唔知會隔幾耐，10月last live, 我估最快都下年一二月再活動

see through

等睇并口repo

twitter 已經有

online talk個畫質會唔會好差

開始覺得snf係咪唔記得咗個last live

Shit到最後一刻先公佈唔係常識咩

因為武肺 唔搞住

永續欅坂46

每日一屌shit 既人呢

屌你老母種子花

日向online live有邊個有份share個過程
好想單對單見miku

i mean online見面會

@東村芽依

石森走欅 似會星途暗淡

佢本身都唔光明
欅樹只係一個遮陰 叫做有工開咁

欅一期走果d大部分都會隱退，好多都冇村外show

都係睇入咩公司姐
今泉/neru/平手咪有job lor

其他個啲一係就自己做一係就細公司咪瀨晒野

三個都咁有人氣，一定有job

但如果係虹花上村fu，就好難講

找數了

其實neru同今泉係日本都唔算紅？

我未睇欅之前都聽過平手個名 但neru今泉真係睇耐左先知邊個

neru ok ge
至少好多人知佢寫真賣得lor

今泉就普通啦
佢都做過2/3套劇當係新人女優咁lor

唔做幕前既話石森同fu應該都得既
佢地除左跳舞好睇都諗唔到有d咩

1ｓｔアルバム ＃ひなたざか 収録①
3期生曲『この夏をジャムにしよう』初解禁
#上村ひなの
#森本茉莉
#髙橋未来虹
#山口陽世
#ひなたひ #日向坂46

買碟有live睇？

其實好似井口咁轉行都唔奇，辛苦咁多人都攰啦
虹花應該都知成日有d 痴線狙擊佢畢業架啦

不過反而我估唔到虹花早過Fu走

如果虹花又係轉做KOL, 我會話志田好勁，水左好多人

做KOL應該冇機要有人捧先得

其實都係follower同post like 數？
佢地拎住個元欅都一定有一萬人同一萬view數
係唔會夠發達者

我愛東村芽依呀屌

有冇人覺得小林跳敲鐘個360度好鬼恐怖
要將個人原地向左飛去轉一圈 條腰骨一定好痛

有人話好似兵長

所以咪話欅坂新必殺技

最型就係呢下

隊長講明10月好青春

二人季節風格

講真唔明點解平手可以錄到音 拍唔到mv

不要問 只要信

唱歌易d過骨，但mv要表演出嚟，當時佢精神損耗太勁，根本投入唔到，再者佢對自己要求好高，絕對唔會比自己敷衍過去，mv要成team人一齊跳，成條片要出街賣碟，可能好大負擔⋯⋯

又或者其實去意已決，唔想再拍

我聽落似二人加太陽風格，cm又唔覺得好青春，似偏向秋天氛圍。講青春一定唔及得日向

後生女 拉足根 熱好身 嘅
過多幾年就

with ウィズ 2020年11月号予約受付中😄
【表紙】白石麻衣（乃木坂46）
【ロングインタビュー】小林由依(欅坂46)
amzn.to/3iqv4pP
#二宮和也 #SnowMan #TravisJapan
#Da_iCE #大貫勇輔 #BOYSANDMEN
#白石麻衣 #上白石萌音 #小林由依
楽天ブックスの方は完売しました
予約お早めに‼️

聽晚又可以一路食飯 一路同井口Live劈酒

我覺得佢本身有傷，你見欅共其實個狀態真係未好

我懷疑佢地成班mb 同佢本人真係有諗過拖後搞埋佢，不過顯然東蛋同紅白個不協和音送左佢一程⋯

其實shit 真係太高估平仔個抗壓
早d 換佢落黎佢應該真係可以擺耐d , 俾佢企後排調下個心態

不過我都想睇下十月池d 到底有咩青春歌詞
woooooyeahhhhh?

結果十月池真係喺十月出（雖然遲左一年）

唔想跳所以拎條命較飛跌落台？
睇到真心笑鳩左

17年紅白又係
特登暈
果日栗子都頂唔順wo 唔通又特登呀？

屌fu肥到好似個波咁

日向三期首歌都OK

最後果段可愛長相演技果part完全唔同意，平手好明顯高過佢地幾級，佢曲定直呀？

再者跌落去果度好明顯入戲太深，係暴走狀態，冇可能故意囉⋯⋯

唯一同意係佢同肥秋關係有d瞹昧，似師徒之外，再加上小林唔可以講得太多依句惹人懷疑

平仔只係9單放飛機依度處理得最差，其餘都係營運問題

美波外貌同演技點會比平手差

我幾同意9單果到

平手個公關真係做得差

snf又run得差 步步都可以行錯哂

肥秋又唔知想點

佢有幾篇講得幾好 可以睇下
（不過有d寫太誇張同太片面喇）

同埋睇完之後 感覺上

松井珠同平手兩個都可以話係惺惺相惜

特別處理傳媒方面

其實第二日指原都有上個節目佢都有講番單野

好似話佢地唔係字面上咁交換日記
係講平手你有咩都可以搵肥秋講

不過咁講
肥秋對平手好就一定

其實呢樣就一向都係snf問題咩9都唔講
又唔俾mb自己講 最後咪又係mb 受番

所以平手之前都話希望有一日可以將所有野講晒出嚟

平手做乜鳩都係錯㗎啦

平手真係原罪黎

其實就好撚簡單 千錯萬錯 錯嗰個一定數唔到平手友梨奈 有自己經歷過嘅 明就會明

有次訪談講到明點解第一次想離開團體之後又決定留低 佢話係要報答欅坂 唔知條大陸西有無睇撚到定選擇性失明啦 成篇廢話淨係充斥住 故意 有心呢啲主觀性字眼真係唔撚該收返埋啦屌

幾篇文淨係feel到平手好似得罪佢咁

你唔鐘意平手, 你鬧都冇問題 使唔使講嘢咁撚難聽 唔係話少少批評聲音都接受唔到 但係講嘢可唔可以俾返啲基本尊重 唔尊重人都尊重下你自己 將心比心 如果你自己聽到啲咁難聽既説話 你心情會係點 你自己會點諗 批評聲音絕對接受 但係唔該 鬧都係要有point 理性討論 唔好盲反 唔好淨係識人身攻擊 改啲勁難聽嘅花名 淨係識人身攻擊只會顯得你個人好冇品好低質

又諗起放超必個留言

唔知剩番幾多次ge欅寫開始

全部都係個非實，自己揀邊啲信邊啲唔信

但仼何嘢一經人把口講出嚟，就算係當時人都未必係真🚬

世事無絕對，欣賞嘅咪支持，唔欣賞嘅咪唔支持唔好畀惡言帶風向就得

KERORO

大沼撳掣都好有幹勁，擘大咗隻腳

原來土田有唱過keroro

隊長好好笑

副隊長出術

佢紥哂馬咁

都就嚟收皮仲冼人頂貓

馬尾pon

karin

佢個fd件衫寫住土田

件衫

ponpon

點解好似似曾相識

好撚神

Ponpon勁到

二期識玩大喜利喎

小林勁到

天天個長髮look
幾正

仲有得睇光b同大園

大圓講野把聲聽落令人好舒服

居然睇到佢地玩原市NETA

班人瘋狂ボケ

次回は【土田王決定戦！後半＆もっと知りたい新2期生たち前半】
ツッチーのことを猛勉強してきたメンバーが挑む土田クイズ！！
決勝戦を勝ち抜き、土田王に輝くのは！？
さらに、新2期生のことをもっと知るための企画の2本立て！
今回も本人たちに内緒でいろいろ調査しちゃいました！
#欅って書けない

有新2期part

唔知去得富士急未

又開始掘新2期某幾個應該掘極都有

幸阪

已經開左?

幸坂求下你發力提升下存在感

開場歌變咗

開場曲都轉埋

終於有多d鏡頭

今集好似好多日本梗，等中字

幸阪同遠藤完全無存在感

佢今集好咗有鏡頭

京子

唔好俾京子入廚房啊

又要辛苦愛萌

One piece OP

隊長

都係影山做到野

呀影first kill

點解京子會喺廚房隊

又搞鳩春日

京子果然要同愛萌一team

影山二連

日向最終兵器

入曬春日數

陸上組飲飲食食,海上組釣到中暑

See through咁快做BGM

佢唔笑嗰陣有種「認真地派膠」嘅feel

巧巧聽

睇返大家對簡體個篇野咁激動真愛
覺得篇文勁on9 ,平仔屎戲但又要送咁多個新人獎俾佢既，個年新演員得佢既

岩岩睇ROJ

「其實，經常會有工作人員之類的各方人士對我說，「離開欅之後你肩上的包袱卸下來了吧」，「單飛之後輕鬆很多了吧」之類的話。我也有想過「離開之後是不是稍微有卸下一點了啊」，但實際上倒不如說是反過來了。」

Q: 反過來了指的是？
「接著剛才的話說就是，我背負著的東西並沒有放下，現在也是。」

Q: 是你並沒有放下，現在也不打算放下吧。
「但怎麼說呢，被說「卸下包袱了」，「壓力真的很大吧」「你已經很努力了」之類的話之後，自己還是會猶豫一下吧。特別是像「真的是像你說的那樣」這樣的共鳴、還有「以前真的很辛苦啊」、「現在真的輕鬆了不少」這樣的情感，在我內心完全沒有產生，大概就是這樣的感覺吧。」

Q: 總會有理解你的人。肯定。
「會嗎。可能和剛才的話無關，正因為這樣，我才會感覺我的想法好像並沒有被理解。現在也一樣辛苦……實際上想法也一直是「明明沒有卸下啊」。」

Q: 可能我接下來的話並不好回答，對你來說欅坂原本也不是負擔對吧。從剛剛的談話里，我更傾向於是你認為生活本就不易。能在成稿兩萬字的採訪中說出「原本就沒什麼」的大概也就只有平手你了。所以從你加入了欅坂。在離開了欅坂之後，依舊沒有把最初的包袱卸掉，是這樣吧。
「啊，確實有點這個意思。」

Q: 完全沒變嘛，這個，稱作重擔的東西。這種「這原來不因為是欅坂造成的，而是原本就只屬於我自己的重擔」的想法，已經有你自己所接受的成分在嗎。
「在欅坂的時候，作為一員，說背負也好，確實有很多我不得不去考慮的東西。但更多的，就像小柳桑說的，我背負的原本就是我自己的，在這個過程中慢慢發酵變得更沈重，或者，我現在也會想，是不是本身就是這麼沈重的。」

平仔諗野唔同造成一切本質差異
殘忍個句，就係個d 自尋煩惱，要追完美個隻人

勝在開場露一露面

2下都WINKS唔到

有無欅份？

皮已收點會有

ps:佢地講咗music day已經係佢地最後電視live

仲有一個月都唔出show

真係要估退團最大理由
mb同營運之間關係 vs 平仔自責 覺得自己再表現唔到歌曲嘅想法/
傳達唔到畀觀眾佢想傳達嘅嘢
睇晒咁多個劇透 相信得後者係成立

【09/19 20:00 テレビ朝日】
『池上彰のニュースそうだったのか!!』

出演：菅井友香

ゆっかーがこの番組に出演するのは今回で4回目
今回は澤部さんとも共演します

日向真係就嚟做TBS親生女

amazon jp幾時可以訂last album
日日去睇都未送香港
明明之前46嗰啲都係隔一陣轉返送香港

係愛

全團都係好女仔 咁樣好正常

クリエイターチームから皆さまへ。
9月24日の「UNI'S ON AIR」1周年に向け、感謝の気持ちを込めて招待状をお送りいたします。

明日15日の12時にお知らせを開くと、封筒の中身が…？
ぜひ、アプリを覗いてみてください✉️
#ユニエア
#ユニエアもうすぐ1周年

等緊All in！

已經all in左,得返萬幾石

我得返5000石

忍咗咁耐仲唔比我250石中1周年miku！？

小心被讀心抽到上天井

唔好啊

miku保祐我

我起碼天井過兩次miku

抽到中是常識吧

係窮啊

打多份工

賺到都無體力精神玩

佢呢下真係好Q

而我一直都抽唔到天天ssr

No, I Don't Habu

odnn ig啲相真係靚好多

係咪溝咗個讀fashion 好咗

巴黎世家

型到 係咪公司幫佢襯咋

睇黎幸阪會準備箍牙
上排兩邊都無左隻牙
明明上幾集都仲有喺度
期待佢下集會有啲發揮

邊到睇到又多個人講嘢似含住舊叉燒

講開又講 大園應該都箍過牙
showroom選拔嗰陣D牙都唔齊，應該係坂研嗰陣箍左

會唔會睇得太仔細

qq

10プ搖撚準備

描撚準未

日會d鯛魚好慘 全部上水爆晒肚

見twitter 好似話firm 咗新名不過未講得

同預期有啲距離

你聽live仲等緊twitter 有

好好聽喎，聽到眼濕濕

唔係ai填詞
但曲風加歌詞真係誰鐘做主打好d

幾好聽

正

唔知係唔係聽得cm太耐
覺得副歌同其他part唔太夾
啲高低音唔match
小弟唔識日文解構唔到歌詞
但係相比之下我鍾意誰鐘多啲
感覺成首歌完成度高啲

個陣應該仲未有誰鐘 cw應該係砂塵

依首d高低音係落差幾大，真係要聽一排先慣

last live當日講應該無懸念啦掛

10月游泳池我覺得 唔算垃圾
但係唔係好似A面
似B面多D

今夜の #レコメン！は
#欅坂46 の「10月のプールに飛び込んだ」を
フルで初解禁しましたが、
来週も初解禁があるそうです！お楽しみに！

下周砂塵

頭1分鐘係好普通idol 歌intro
之後入chorus 先有啲欅風格

曲風幾日向吓

唔用日向形容吧
係校園係青春味道

呢隻其實放cw唔好搵平手
攪下選拔咪好lor
格硬放做表題single

僕は中指を立て

青春得嚟又有少少傷感feel好正
係制服與太陽嘅風格

有人空耳 歌詞

其實點解會爆肚

深海魚釣上嚟水壓太大

我都覺副歌同其他部分唔夾
可能要loop多幾次先順

日向歌感覺係中午好陽光嘅太陽
呢首聽落似黃昏就嚟日落嘅太陽咁

我會話副歌係欅坂風格
其他時間就一般idol風

咁平時聽開ge欅坂係咪深夜2-3點

夕陽無限好 卻是近黃昏

就咁聽左一次
淨係記得副歌（都可能係因為之前成日聽cm）
其他完全無記憶點

做咗九單我覺得會跌銷量

衰啲咁講個陣搵2期唱呢隻咪得
夠青春

只是*

Eason呀

傻咗

本身九單少咗平假握手都一定跌銷量㗎啦

doc到睇到一少段10月pool少少嘅編舞 我覺得幾有趣嘅 不過係咪無機會睇到完整了

同係有一樣既感覺

呢首歌真係唔得依家剩講首曲本身

佢好似個種本身其實得一段仔長度既歌，俾人要求要作長d , 所以格硬作長佢咁

呢首歌拎黎放表題，佢地真係想自殺式個銷量
呢首點睇都似CW

諗下佢喪鐘本身作為Doc 歌，應該當CW處理，但依家剩睇曲真係高質過呢首9單好多喎

我覺得新團出個時再出演唱會，原9單個堆歌都會有晒舞出表演

廿七號同last live跳都得啦
首歌放置play左成年，練跳都應該有一年

如果呢首真係9單，誰鐘放CW
成件事都算係避雷針風吹2.0

我覺得呢首嘅曲風一係放cw 揀人唱
一係就一早二單三單嗰陣時用呢啲歌 當年仲可以順便轉ru c
依加真係 極唔夾

呢首咁高音叫Ru 唱咪搞啦

ごめん都好高音

+1 理佐都係抽唔到 依家天天唯一一張ssr仲要係活動送

平手係咪仆街黎？
非粉

點解咁問

Haters咪話佢仆街 係度鬧佢仆街，小心伯母排隊比人屌

請問下有乜野令你認為佢仆街/有仆街既形象？

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

人哋咁問都係跟返佢個名啫

笑左出聲

ごめん〜ごめん↑

睇埋歌詞

10月個感覺係個學生妹係到無病呻吟咁

同之前用”僕”個感覺好唔同

本身都有聽佢地d歌，啱啱無聊睇咗d舊報道話佢凌霸先搞到人畢業，自己又要退隊

我仲以為粉會因為佢無故退團而憎佢我出返去先咁

有天天和服同nobody
禾佐得和服

(廢卡禾佐都兩張)

26:29
俾nori問兩問,佢自己都忍唔住笑,友香真係唔識講大話

10月好似中六last day咁

7張理佐ssr

試吓唔用咩凌霸 香港人講返欺凌

5張risa SSR
好想要1單risa

一張Risa SSR都無

泉妹係咪放棄咗做歌手啦
明白競爭好大，但如果有時佢放下Cover嗰啲我覺得仲好多人鍾意同想聽
要同佢比較嘅應該係京子 我覺得佢唱功好過泉妹，但可能曲風等同把聲嘅問題
我自己鍾意佢嘅歌多啲 其實真係 幾可惜
希望只係暫時合約同公司嘅問題，唔係佢放棄咗自己一直嘅夢想啦

歌手難做

有返1日1 free抽

佢仲要攪46日
咁其實營運係諗住點攪改名

可能音驚營運都未知改咩名

平寶

係時候爆石

又諗起音game staff係online live公布改名果晚都嚇到唔知講咩好

我覺得越聽越好聽

第一日就單抽到小林碎玻璃ssr

我抽到key

尋日睇到佢story都好sad
今泉唱歌咁好聽

冇人脈冇勁人賞識好難做得起

自拍都好危險

其實Showroom咁低清應該唔怕掛

數字團真係得彩姐叫做得起
今泉唱功都只不過喺係欅唱得算好
不過佢到底經歷咗啲咩
先會灰到唔會再喺人前唱歌

可能公司問題姐
連cover都唔俾佢專注拍劇

彩都做唔起啦下話

可能係講無人找佢唱/ 唔係個個方向發展

應該係佢公司覺得唱歌無得做先者
今泉岩岩出黎個時拍個條類似doc 既片都有歌架

唔記得係向日葵定日昇

日昇黎

唔係公司開SR咩

藍色有幾張加分卡想要 但係又想要risa 會長 天天 正副隊長等等 但係欅又有19號先有得抽 ambivalent

見有人拎左d 歌詞出黎，又唔係AI填既
不過我可能首曲本身麻麻地，加埋d詞就係無乜特別

純粹諗欅版既AI 生成字，係咪自由、中指，同求其犯樣校規

嗰兩個ssr2倍池9成係呃石, 無課要忍住

Strong hold等新池

一定係等

以前出左一次中過伏
不了

會長

多謝提點，差d想抽

呢種復刻pool都係伏

玩開日本D game就估到個套路
出up pool引你用晒珠之後出週年限定

所有抽game啲咩up先係最伏

其實十月泳池個MV按歌詞咁拍嘅話
啲歌詞都幾啱平手做主角

一個好青春/mk學生妹 當啲校規冇到個種lor

同佢真實年齡夾
但係同欅一向sell個種反抗程度唔夾

student dance 都仲嚴重啲

可能都廢事吓吓都咁激 拉返去小反逆先

如果係之前特定成員pool都OK嘅 抽返自已推

所以話呢隻搵2期唱咪啱

最後mv真係成班跳落水
我們又有野睇

靚到

身材比例幾好

之前出ssr+個陣
幾抵抽
30抽必中ssr

好似公仔咁

側面個張成個混血兒咁

好有古典味，仲要係深閏果隻，做model一流

混血style

屋企有錢 個人嘅氣質都唔同啲

樣又靚 身材又好 屋企又有錢，只係內向少少 接近完美

人生勝利組

嵐都話剩係攪國立online live

欅仲係未肯公佈

攪邊科

諗緊點公佈

小池剪咗短髮

營運做咩都俾人屌gala
早屌早享受ma

邊行邊睇搞到撼左落條柱到

呢啲係咪叫明志

傻閪

好柒

（欅狗）+
（join返775 FC）+
（一早訂咗專輯點知抽片）+
（睇會長圖搞到撼落條柱到）

=傻閪×4

最後果個係意外

咁你都係傻閪x3

第一張腳仔好cute

最後一張個cool樣好正

聽完10月池，第一個感想係好彩冇出到
發現轉曲風原來唔係咁容易接受，尤其係黑羊神單之後
睇啲歌詞已經係為叛逆而叛逆
誰鐘真係最好嘅ending，真係有終之美
改名就好似同一間公司開一個新brand，但背後做嘢係同一班人

其實小池之前個金短髮Look好正

所以我覺得10月啲歌詞係個mk妹係到無病呻吟

欅共佢仲型過平手

金髮小池好正

好似個格調唔同左咁

可能改名後就係咁上下style 做定心理準備

認同為叛逆而叛逆

之前唔係話短期內冇計劃剪短咩

由不滿個社會 大人 周圍嘅白羊 去到我心情唔好 唔上堂喇

其實我幾有feel 我都好想無啦啦自由奔放咁跑到無力或者跳落個海到再爬返上嚟

不過係主歌啲旋律麻麻地

意識不良，教人逃學
應該要好似不協和音咁，喺best album入面刪走

已經成團刪走啦

但係我貼唔係為咗佢

無錯好似為左欅風塞件事落左
我都唔敢講M唔MK , d 人一向都話欅之前d歌中二病又mk

呢首只係整體更麻麻，欅風生成器咁

喪鐘好好多唔洗講咩自由同反叛行為，已經有個種風格

其實佢地係咪自己都知伏，所以諗諗下先搞喪鐘last
9單當執笠cw

依家好想聽埋砂塵係咩傾向

買吧，blt D相影得靚啊

呢樣真好推薦人買blt啲書

買呀我都覺blt啲相係高質啲

煮緊飯嘅雙馬尾愛萌
好想同佢結婚

我覺得泳池似想行番2單同3單類似風格
無可能單單都好似黑羊同不協和音咁風格咁激

但係你都唔好寫個咁ge學生妹

佢話唔會再染金毛亦唔會剪短（應該係指短過膊頭

好鐘意佢個個金毛

定學禾栗咁做銀毛

一定㗎啦唔係改嚟做乜
出首歌唔夠欅味會比人屌，改左名唔係欅大家就冇得屌

可能佢係唔想再漂不過佢其實咩頭都好睇，呢個星期欅寫個ハーフツイン

但就怕會同另外兩坂好似 我聽完有種話係其他團唱都會信嘅感覺

其實支持做首輕鬆嘅歌 始終黑羊太勁隔一隔都好，
但可以好似3單咁嘅特別啲曲風

我諗係因為黑羊首歌太deep，結局好似暗示自殺咁，再加上平仔狀態好差，成隊嘅氛圍當時又係話好好，所以上年如果出泳池，會被人覺得反差太大，上年唔出都係好事，而且首歌確實係冇誰鐘咁高完成度，話題度應該都冇咁高⋯⋯

但唔代表要放置成首歌係度成年

砂塵我諗同風吹歌詞風格差唔多，不過至少有得解禁

做得欅狗真係好易滿足

輕鬆你講緊表演定歌嘅主題？
其實3單都慘
不過我由佢話未宣布改名到宜家
我都認為3單係佢哋可以繼續嘅「新」風格
10月睇咗歌詞其實都順嘅
睇得出其實有啲轉風格過渡feel
不過真係學巴打們所講有啲為欅而欅
但係又叫做比較貼近大眾（？）
（雖然我都覺得如果返學可以咁都幾正）
其實可以調返轉
3單style做主導
cw/間唔中出一單做返以前嘅欅
如果似乃同日向真係無咩意思
TLDR 3單style諗得過。 10月聽多次其實都唔錯。歌詞都唔算太行/wowyeahhey

佢都試過銀毛

銀銀地灰灰地啡啡地

發覺自己唔識分顔色

我希望砂塵唔好好似個池首歌好似斷開左咁

今日狂loop泳池聽順左冇咁覺喇依家

反而想睇佢露額頭

Nibu又有得上節目打機

聽多幾次發現真係幾好聽(當然有幾分欅狗心態嘅加成

正
呀影係咪今個星期上有吉度打fifa

咁聽上腦黎講Friday 都係神曲

完全係自我催眠向，同take out 不協和音，有班日本仔又話算一步

諗起Keyaki House大家落水玩得好開心
所以首歌都算係咁，回憶滿滿

改名後好想睇一期+二期+新二期嘅 XXHouse

Sakura house

我覺得曲風無問題，唔睇歌詞其實幾好聽
但個詞實在太on9
好地地10月跳落泳池一件事
明明仲有好多切入點，好似KEYAKI HOUSE咁大家一齊跳落池享受青春爽呀
偏偏要寫到係呀10月啲水咁凍我都係要跳落去呀吹咩

首歌咁soft配啲詞其實都幾奇怪下
仲要講到舉中指
聽到佢地咁溫柔咁唱出黎個反差有啲好笑
咁講其實係咪編曲問題

啲詞咁垃圾 唔怪得牙平拍唔到Mv啦
最好聽同寫得最好就係cm個段
其他部份食晒屎

似黑羊太dark ,所以落左order 要首歌係明亮向
但肥秋又要加返d 反叛野上去

其實我睇完d詞成日覺得個主角擺明係去左後樓梯食煙之後舉中指都合理既，唔係人地係個窗度笑你做咩跳落池，你除左舉中指，好似無野好回應咁

雖然我唔太明點解天氣好我要跳水池之後俾人笑

miku又唔中
仲要比曬啲綠隊成員仲要係同一系列想點

點解咁衝動
呢個黑暗火鍋pool要抽都係玩單抽 刀仔鋸大樹

所以唔抽啦
仲有4萬石

一早叫左唔好抽

同一系列可以遲啲一齊打ssr+嘅分

正正子
好想親身睇一次

睇左咁多個repo，都要有定心理準備會喊足全場，同埋會覺得好殘忍/灰

鈴花

是什麼時候開始，平手和成員之間的距離疏遠了呢？

諗起其他mb 幾錫佢 其實又唔可以完全話疏遠

聖来晶保

見一二單嘅平咁開朗 同mb咁frd
慢慢變到同mb有差距 而且越來越遠
真係心都赤埋

幾時出寫真

日向羈絆組首歌又係以前冇嘅曲風
聽落勁似舊動畫嘅主題曲

到依家都未睇過一篇repo 唔敢睇

るんるん問尾関點解黑左咁多，跟住...

係Twitter見到但好矇

佢都有野拍

光仔咁大膽串葵

上集唔識寫都見到尾関黑左好多
本身以為佢化妝打陰影打得勁去顯瘦
原來係晒黑左

咁睇法一期同二期關係幾好吖

應該都好熟吓
我最估唔到係大園同葵係已經熟到會間唔中打電話

我都以為佢用錯粉底黑左好撚多

葵感覺上最易親近，年紀又差唔多

其實aoi都差唔多20歲
我印象中佢仲係初中

大咗啦wo
唔係小學生

繼續有人屌日向 10月15號ge show都有晒安排
欅個2個show仲係咩9都冇講

Twitter見到有人畫潮

隻puzzle game 有咩事發生

今次唔太睇得明
即係要申請左BARON STREA會員先再買?

個眼妝咩事

兩個造型都好唔掂
得罪左咩人

首どうして雨だと言ったんだろう？幾好聽

搽牛眼淚跳舞

仲要跳到好柒

講完就出aeon live detail

無aeon卡又係無得睇

仲要係日本Aeon

但上集靚咗

睇完大陸佬嗰篇之後玩音game有平手都會覺得心痛

好彩平手入唔到隊.唔會見到

唔知仲有冇都道府県題
佢真係好鬼勁

睇完你地牛眼淚，我一睇佢跳就笑左
真心覺得佢hea跳喎

now

大家鐘意邊個時期嘅短髮

細路仔先會做選擇題
我全都要

啱啱睇咗唔知做緊乜係咪導演要求

又愛萌又壽司 養唔養得掂啊你

有無上次的片睇?

odnn.擺明賣廣告wo

梨加更blog咁大件事都冇人講

歷史性一刻

原來金銀銅neta出自呢集
PS 都道府県的女王=miho

神蹟

鹿兒島！

大奇蹟日

個aoko仲係到

其實句金銀銅點解
唔係好get

twitter trend緊ペーちゃん

話晒都大奇蹟日

根據google
最高でも金、最低でも金係個柔道名將講的說話
最高係金牌,最差都係金牌

即係所有參加者都係冠軍 (?)

咁松田個version係點解

定係指佢好有自信一定係金牌

好有自信

唔知,跟唔到

10pool隻歌出都好似冇泥膠更blog咁大迴響

1年得1次 今次仲要咁多字

運動員：最高要係金牌,最差都要係金牌

松田：銀都係金，銅都係金

咪係我以為都係求其寫幾句，點知都寫得幾認真

仲長過上欅寫被逼交功課個次

未養得掂小池住 養掂菜緒壽司同愛萌先
菜緒:

我要養埋影山
就黎家變

你養咗幾多個

Center必備短髮

個非實

quiz 9仲用緊黑羊bgm

1期1個 2期3個 3期0個
利申 單推日向

養緊なおみく まなも 鈴花同nibu
想養埋呀影 史帆 美玲 manafi 好花 hinano同Marie

課 課撚爆佢

課佢老母

互相推波 無人想答問題

咁先多air time

我都想養埋史帆同美玲

話時話
日向個dasada live限定特典有咩野送？

幾有戲劇性答啱咗特別開心

晌個個都好抵課
me得小坂 好花 史帆

成日俾佢玩銀行梗

有梗玩好過咩都無

message好抵課
雜誌之類就視乎質素

係 ，比平時冇睇嘅人至少有個銀行小姐形像先

唔好話咩抵唔抵
鐘意既就抵架啦

佢如果多少少機會表現到佢其實唱得咁就perfect 應該開下sr唱下歌

咁即係話個個好女仔都鍾意

成員究竟幾耐無開過Showroom

Snf 表示：都就嚟執啦，唔洗搞sr喇

半年有無?

又無
四五月突然蒲頭開得好密，跟住又沉咗

個個都好女仔 一日24小時你睇msg都唔夠用啦

Say aoko aoko

大佬叫推po